Title: [Shaarli] Kaorin ou comment découvrir de la bonne musique
Date: 2016-12-16 03:52
Author: HS-157
Category: Shaarli
Tags: Shaarli, Musique, Anime, Podcast, Culture japonaise

# [Kaorin ou comment découvrir de la bonne musique](http://www.radiokawa.com/musique/kaorin/?no_redirect)

Ayant enfin fini d’écouter toutes les émissions de *Kaorin*, je peux vous la conseiller, car c’est une bonne émission diffusant de la musique de la culture visuelle japonaise.

Très bien animé par [Amo](https://twitter.com/PiscesAmo) qui nous fait découvrir de belle musique ainsi que de nous donner l’envie de regarder les animés, d’où sont tirées les musiques.

Encore une fois, je vous recommande de suivre ce podcast !

Pour la suite, je vais écouter une des nombreux podcast fait par [RadioKawa](http://www.radiokawa.com/) !
